果件文迪收聲啦

成撚日solo
俾文傑同叻講算